[tg瘋傳]後樓梯大戰

仆街

lm

片呢

唯獨連登無得傳

耿爽你條仆街我屌你老母

片呢，屌你

有一下條女好似望到

條女應該知

俾人偷睇仲high

乜呢個年代仲有人去後樓梯扑野

屌你老母

呢啲先刺激

人生試個一次

土地問題

??

屌你老母無片又無tg群入去睇想點撚樣呀樓主

屌嬲

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

真
而家咩年代
仲後樓梯
係都電梯

可能係條女既契家佬

btw好似中出埋?

咁刺激應該幾分鐘就射

明顯望到

唔係男男又有乜討論價值

?

屌你老母呃9我入黎片又冇

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

瘋乜撚野傳 片又無
開黎做乜鳩

片？

我喺出面睇完
而家連登先傳

應該係啦見到用紙巾抹

我入到黎...得張圖

救樓主老母

咁撚刺激我都想屌

條女麻麻，好似好老

戴咗都要抹㗎 有水㗎嘛

屌，成個賓妹咁，點屌得落

你青頭仔嚟？

唔止青頭，連飛機都未打過

笑死
仲出嚟答人應該係應該係

好撚衰你班仆街

自己爽

打飛機都要紙巾啦

幾多分幾多秒

後入仲要打野戰玩到一分零鐘, 算唔錯啦

不過拍片果個點解唔亂入, 一係3P一係報警,,,

Lm

條女個樣咁老

你同樓下笑人果班係咪真係青頭仔嚟？唔中出都會濕到加有白帶要抹㗎

塔朗豪都唔夠時間射喎大佬

整停佢囉

有啲似我屋企後樓梯

用道門夾實條女 走唔甩

咪係 , 閪水唔洗抹嘅咩 , 笑𨳊人青頭

夾住條jer仲快射

話時話有無人知邊度黎

賓妹FEEL

時下既學生哥

傻閪笑鳩緊佢話人中出所以用紙巾抹呀on9仔
鬼唔知會濕要抹咩on9，係要衝出嚟柒

講咗咁耐發現我搞錯咗電梯係電梯

你上面條友答嘅野係認同你，但變左笑鳩你，佢未訓醒衝出黎柒

條仔size好似唔差

睇下之後留言先啦
btw係咪中出用紙抹都好正常，段片咁低清所以根本無人知唔使笑人青頭仔

你個網好垃圾呀屌你老母孌童狗

問佢駛唔駛幫手

咩都睇唔到咁濟
應該一日就沉 有冇得睇都無所謂啦

又地產妹

大大聲喝佢地 喂你地做咩啊

幾撚大

撚大屙

條女眼神 望到拍片個方向 有預謀

青頭出現了

嘩，咁刺激

好多年前有援交去後樓梯做

無對白唔好笑,又唔好J.

wts一早傳開曬

條女幾柒下

LM

點解流出都係樣衰

呢樣真

條女算好好啦 幫條仔抹完先抹自己

屋邨後樓梯？

拍果條友都幾勁咁都無比佢地發現

識玩

應該唔會唔知俾人拍㗎喎

再唔係係佢就出果下
問佢地 我可以落樓未

你試過？

公屋有幾奇,廿年前都睇過啦

想試下

好心俾幾舊水開房 著哂衫又戴哂罩

旅行係酒店窗對住街試過

去外地旅行個膽都大啲